英超踢38場，頭兩場有失波就叫失敗？

我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

鳩坐鳩叫失敗係小學雞行為

推

要上熱門呀

速龍 = 跣腳 = 謝拉特 = 利物浦 = 冇英超
利迷, 你地最清楚

利記唔會冇冠就唔踢下季

我希望我哋可以喺利記拎冠前可以成功

利申：猁

講得無錯
場波仲有排先完
依家只係開始

Pish

要早過我利成功呀

推！

又話5：0

實在講得太好 推佢老母

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

要踢波打持久戰都要關顧自己嘅精神健康

推呀

而家只不過打左 10 場
利記已經累積左 15 分
仲有 28 場比賽
利記係剩下賽事取得 27 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地隊長 王子 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 3 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

車路士 九十五分奪冠
即係最多贏三十一場 仍有七場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼聯 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地連拿比雲達沙更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟[1]

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

咪再笑我利

香港人太驚階段性勝利
嗌失敗好過嗌勝利
起碼令香港人知我地未贏
英超未踢到最後一場都唔知邊個拎冠軍
你家陣係咁講我地勝利
會好易去番五年前既情況